點睇VW e-golf ?

1換1 最平個部先210k

好似行得二百幾km 就要再叉

新版標300km

點計得到210？

人地寫明33萬…？

唔係獨立屋
更重要政府太少電站 配套唔成熟
入商場又要排隊叉
未到買電車既時機

政府好似將起叉電站嘅責任推俾公眾

no

唉屌商用車幾時先出電

想將架柴van 換走左佢

有出呀

test drive 過，charge 始終係問題
同埋感覺egolf 浮過普通golf

求指教

謝

renault 個部40萬，唔知我洗唔洗補錢呢

btw 其實得270km 續航覺得唔太夠 日產個部200都冇又真係推得落海

有快充 30分鐘已經夠行多百幾KM
我都諗住入一架

好多車場o既買位都俾你自費拉線

成套安裝費3-4萬
其中有1萬係比中電做按金，
之後每年比1-2千停車場收extra 保安費。

利申一年前問o既價

40 萬係咪連左稅 ?

係

公司有Charge
利申想買

免稅架

動商用車（包括貨車、巴士、小巴、的士和特別用途車輛）、電動電單車和電動機動三輪車 : 於2018年4月1日至2021年3月31日期間繼續獲全數豁免其首次登記稅。